香港樓價最終走勢 大家點睇？

2003年 你估唔到樓價升到咁勁
而2020年嘅你 對未來樓市走勢點睇？

國際炒家
量化寬鬆
本地需求
9成按揭

賣樓保平安

樓市Go Go Go

短期內大陸一定會托到癲
話俾世界知美國對香港唔重要
樓價又升

又gogogo
租樓又贏

賣樓保平安
租樓日日賺

跌